日文撚，召集第x日語既同學講下邊個老師好

太子，2點至6

唔係好多連登仔學日文咩

邊度學 幾錢
學成點

6xx 太子，上堂幾悶下想轉
老師姓陳

想上堂唔悶跟 Ray Lo
利申：讀緊 N1

跟緊楊小姐

同學你好

羅小姐

學到野但係悶到次次訓著

學日文通常係呀叔呀嬸同毒撚架啦 要靚女去學韓文

你星期幾 幾點堂

爾先生最好

舊生表示以前有個姓利嘅教得好
有個紅色短髮嘅八婆教得好差
個fd話有個耶穌咁嘅樣好chur

佢成日なるほど XD
同埋一唔小心就吹水吹勁耐

上年讀完深造3 而家無所事事好想讀多次

李sir打手

中班跟到深造
之後因爲佢無開所以先焗轉老師
真心教文法+解文章教得好好
每個人中意既上堂方式各有不同
可能有人覺得佢悶d
但我就中意佢解文法解得清晰
會諗方法/口訣幫學生
難記果d會每堂都提每堂都提 最後就會記到

灣仔中班留名

莫非係同一班

呢間人真係好多人攞嚟當外快咁搵
師資超級參次

李sir唔錯丫，雖然淨上過初班

孫老師
上堂唔悶

好掛住Ray Lo

唔撚係掛

你果班多唔多人

星期一晚旺角
本身想星期日上
但得密集班會追唔上

邊種密集班先返3日定一星期一堂

其實一星期一堂果隻密集班我覺得幾好

n4個時佢教
dse之後甩左
呢架想跟番都無機會
只教深造

係咪耶穌?

第x 日語真係咁多人學？

利申：東大路過

要讀到幾多先可以考n5

唔好哂錢啦N5

有冇地方係日本人教日文? 唔太貴既

咁n4呢

第一都有日本人教
利申跟緊日本人

N4可以既 N4大概你要識得同日本人講野
識問路 叫野食埋單 問貨品detail之類 問人拎野之類
好似at least個文法程度去到識用 これをもらってもいいですか？ 再後D就考得 唔太記得

仲有仲有 助詞要識解識用最少8成 我果陣唔識呢D搞到差D奶野

pasona全日本人
有d係香港住得耐少少既聽得明中文既
有d日本過來教一年半載既剩係聽得明英文

借位講下灣仔校: 姓劉個阿sir 好煩; 姓鄧個miss都麻麻; 姓莫個miss教得幾好但我唔鍾意佢啲態度

ray lo
果陣翻工甩咗有d 後悔

可唔可以詳細啲講下

咁我諗要讀多年先穩過

姓劉嗰個阿sir 上堂好似教緊小學咁, 所以我覺得上佢堂好煩, 好幾次我遲1個鐘到都仲未複習完上堂啲野

姓鄧嗰個我覺得麻麻地, 進度好似有啲慢, 又太跟書

姓莫嗰個就有料到嘅, 但鍾意“屈” 啲學生, 例如佢get 唔到個學生問咩佢會話 “你係指xxx係咪? 點會係咁架, 係xxx架嘛! ” 但其實個學生唔係想問呢樣野

痴線我朋友兩三年考左N1番黎 唔好咁哂時間 自己認真學好快上手
睇日劇 多D同識日文既研究下講下

本來上緊太子 李小姐
悶到
最近轉班去左旺角唔知邊個miss
都係好悶呀

等陣佢再開N4班

再報咪得

灣仔校岩崎小姐份人好nice
教書又有耐性 不過有時會覺得有啲悶

我都係佢教

你星期幾上堂？

我諗我見過你 同一堂同一miss 但我quit 左

係

星期三 19:00 - 21:30 mk 高二
有無相認

N3課程大約要上幾多個鍾?

高2 課程 一共48堂 每堂兩個半鐘

佢呢架唔係開n1 2班咩

thx

多人 相認

我係星期日班

旺角校有邊個老師好 見學費唔太貴想讀n3

李sir

我都係星期日朝早